！！一齊8月4尋找林鄭777！！

8月4全港全民運動日
大部份區都會有體育館有大型活動，晏就會有高官區議員同太平紳士去吾同區做嘉賓，上年777去左葵青區(吾知今年去邊)，一齊揾埋fd子去瘋狂“做運動”！
吾先今年邊區巴絲打可以同777做運動

利申：做過2年全民運動日活動助理 今年都會翻

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

過撚左721再講啦